[叫春] 好恨拍拖，但冇對象。

如題，我愛既人唔愛我，已單身幾年。
好撚恨拍拖呀！！！！！！！！！！！！

我都係
以前有機會又唔肯主動
到依家識主動啦 不過條女唔鐘意我
唉好想快d搵到新目標

唉…

教我點放低先
佢一年前拒絕我，仲未忘記到佢……
女追男

真係要配合好多野

有時自己一個會仲開心

好撚恨拍拖 但又唔撚想又重複又分手呀屌

原來你係搵ptbf果個
最後點呀

係呀屌要慎選另一半，
即係寧缺勿濫，好撚缺呀！！！！！！！！！！

你係女？
係既話大把世界啦

時間其實係唔會沖淡一切
因為你未搵到新目標仲係咁諗返佢
要真正搵到第2個先會放得低

又係你

多謝你關心
最後聯絡四個巴絲傾計，PTBF聯絡左一個，當朋友咁keep住wtsapp，食過兩次野。我估呢到啲巴打都係想搵人真拍拖多
講真傾落一般般，今晩wtsapp俾佢嫌我打字唔清楚，少少事拎黎拗一餐

仲開埋post：

所以我岩岩delete左佢 浪費我時間……
好想有人真心陪我

咁啱睇到

想傾咩

真係好難搵到性格、Feel，樣樣都夾既人

我可以幫你手

樓主咩樣？

抵你冇男朋友

係抵我死，堅持寧缺勿濫

樓主今年幾大?

廿頭，要拍拖一定有果種
但對象唔岩，冇得勉強……

單身廿一年

利申今年廿一

巴打一定好靚仔

有冇興趣試多個人試下？
telegram: AK70h

你兩個一定好撚夾 講嘢一樣錯哂文法

笑左

打錯字啫
識多個人試下

咁你搵ptbf除左食野仲做過啲咩

你肯既話實有人會真心陪既

普通朋友做既野，似我啲時間拎黎陪佢多

其實唔係同一圈子好難有話題

我都想搵個人陪下
可惜我想搵嘅人唔想搵我

我連想搵既人
愛既人都冇

我都廿頭 單身咗幾年
就快grad出嚟做嘢應該冇乜機會搵到下一個

搵我

即係唔夾啦

20頭就叫春

夾呢家嘢同乳溝一樣都係需要時間嘅 慢慢嚟啦

絲嘅話20頭都差唔多要搵翻個咖啦

可能揾到個夾既性格又好既 你又嫌冇feel呢
感情野邊有得急
利申 等左廿幾年

Same bro

本身已經男校又讀男人科

有囡得唔得

單身左接近三年

雖然唔拍拖唔會生存唔到
但還是想尋找溫暖同埋提供溫暖比人

我

發自內心唔想再拍拖 太麻煩 可能自己問題
拍左又唔會一生一世 就算結左婚 咪又係會被離婚
決定權永遠唔會係自己手

愛情實在太無安全感

咁悲觀話唔定有個人會肯同你一生一世呢

有又煩 有就更加煩

屌 無又煩

我慣左一個人行街睇戲食飯
恨拍拖恨到死但開始想像唔到自己拍拖會點
暗戀過幾個人，不過而家冇對象，亦都冇人表白
可以點

利申 a0

遇到再算啦 反正對方一話唔愛就唔愛 你自己幾愛對方又如何 咪又係得個吉
當你經歷過之後 覺悟左 就唔會再好恨拍拖了

我唔係恨拍拖，只係唔想佢比其他人溝到手先進攻，佢真係一個難得一遇既女仔

朋友呢

但係你唔係真心鐘意一個人 就算一齊左 都遲早玩完

我係真心
我對其他女仔可以好似男仔咁對待
但唯獨佢 我見到佢就心跳加速，緊張，明明上星期凍到仆街我都可以喪流汗
佢最近對我冷淡左，好傷心，可能都係自己諗多左啦，單戀真係好辛苦

同你一樣 但我缺足咁多年

好想識絲打
單身左已經2年

咁就讓自己不留遺憾啦

x2 慣左，仲覺得理所當然

頭到就快中

二十歲後就冇拍過，成三年
好唔似後生女 雖然我心態都唔係

冇對象+1

去馬啦係愛呀
早早了結對自己係好事

男校
學生妹隻手係點都唔記得啦

其實呢段時間黃金期黎，你工作既圈子冇男仔咩？

我係女仔 今年廿四 無拍拖七年 好似依世都再拍唔到咁

識你得唔得

你贏左 咩原因一直冇拍

求見面

開個tinder ，是但放張狗相上去，大把仔搵你

I know that feel ah
6年無拍 係因為遇唔岩 又唔想求其搵個

所以咪離婚囉on9 ， 就係知勉強冇幸福，唔會為拍而拍。

所以老豆老母咪日日嘈交
諗起要嘈足下半世。。有時真係單身好過

thats why要等對的人，兩個人寂寞真係好痴線

細個貪玩 同個男仔拍拖 三個月但其實唔係鍾意 之後一直好唔開心 想搵個真係啱嘅人一齊 但真係無 咁就七，八年

我都係，同過冇咁鍾意既人一齊，發生好多問題，堅持搵真係岩既人，就一直冇到而家

最重要係咩嘢？

見到自己屋企咁 更加渴望同追求相愛

都係，但會知道真心相愛個機率真係好細…

經歷過啊 但係成世人流流長點都想有個人陪自己

你太著緊佢啦

個樣比人覺得做朋友係老實 但做男女朋友就係玩玩下
其實A1 第1次拍拖比女玩

想要新鮮感

a2咪又係俾女玩

加上男仔好多為扑野

我想拍拖 但知自己冇條件 又矮又窮又柒 邊有女鐘意呀

要搵到個兩情相悅 又要單身既⋯⋯
其實真係好難 女追男都叫易丫

男追女 個女既都未必咁快應承你

24歲單身7年+1
睇怕我依啲肥宅只可以玩自己對肥仔波過人世
工作環境又無女 身邊都無女性朋友

以前有女溝自己又扮哂野

咁係你遇得多仆街仔啫

係 男仔想法冇咁複雜容易d approach
但係女嘅話有時真係唔明佢哋諗乜

差唔多成20歲人都冇鐘意過人
一直有人追 但都冇心動過
以前就覺得唔啱所以無謂開始
以家就似慣左一個人
但眼見一個個出pool好幸福又恨拍拖恨到痴線

A0

一樣，20中啦，4年前散左之後一直無對像
圈子細，完全識唔到新女性朋友
見到身邊既朋友都有另一半既時候，就有啲唔開心

on9仔
大個啦,唔好嘈嘈共係到叫春啦,仲細咩

其實點解廿頭就要叫春
你出到黎做野大把男人揀
呢個先係真正既花花世界

肥係抵死
減肥啦仆街
可以減又唔去減，抵你無女

以前有女性係身邊都有動力減
畢業之後
連對象都無

讀完中學就做野，第六年啦，見得人多更加冇信心…

真 中學完左對自己愈來愈無自信
以前中學溝女好厚面皮 成日聊低form妹妹都唔驚

大把情侶由中學拍拖，拍到出黎做野條女就識左第二個 你就知天涯何處無芳草
比d心機打扮下，呢個世界無唔靚既女人，只有懶既女人
大撚把靚女三十幾歲都仲係單身，同時都大撚把肥毒絲廿幾歲就結婚

我意思係對其他人既信心，唔係自信…

錯頻

我都好恨拍拖，但係照下鏡就知咩事
想拍就有得拍個啲一定好靚仔

個性都好重要，個人正常，冇社交障礙，講得笑，已差經差好遠。

唔一定
最少我唔係 把口叻就得架啦
利伸：死肥仔

唔一定 以前都係肥 但果陣都有女溝自己

口才同自信
不過真毒撚唔會有

台灣個乜撚野FBI帥哥都有女同佢打車輪啦
你唔係仲衰過佢下話

我好明白

做個朋友ok?齊叫春

22巴
當年飛撚左人之後就開始單身
就黎六年

試下男人 好快終結單身

迫得太緊添

其實我覺得唔識講笑就算靚仔都冇用

你想搵人假拍拖搵我呀
想搵人睇戲

利申 樣中上 姐系玩粉紅人地覺得你幾得意既偽韓 中四仔
A5 離離合合已經好悶 靜系想搵一個人細水長流
唔係冇女 但系我覺得要去追既都係因為寂寞先一齊
唔係愛 而且之前情傷都未完全好返 仲有少少掛住
以前成日有女 宜家好毒
好想拍拖 鳴哇

A5都叫春 做爛市喎巴打

去追嘅可能佢只係感動想有人愛先同你一齊

如果係夾嘅就唔洗刻意去追
但係有幾可會搵到個一開始就夾嘅人？

其實我遇到個 不過冇珍惜過佢 後悔咗好耐好耐

自從分左手之後就將自己越收越埋 無左用心揾伴侶既耐性 只係想揾個人傾下計

系你老母 死反5p啦 做爛市

我都後悔放佢走 其實佢都對我好好 又大波又得意
但係我地唔同School 我又好痴身 最後都分左

但係佢好似做左ptgf 我見到有條女勁似佢
我去wts佢 佢話no 過左一星期到 ptgf個ig del左

到宜家都有少少心Up

巴打毒太耐？

聽緊 找對的人

是錯的 再動人 纏著錯的 難免徒勞
一個接一個 也沒有結果 方知海闊天高
是你的終於會碰到 別太早替未來苦惱
只差一點好時辰 主角 始終會等到
苦澀 只不過鼓舞

如果係咁即係佢唔係你Ms right啦
下個更可愛呀巴打

單身五年……身邊無女仔朋友
都已經放棄哂
就算有得拍 都想像唔到自己識唔識拍

單身三年 已經忘記咗點樣拍拖
身邊冇女性朋友 讀書做嘢又冇後生女
試個幾次交友APP識人 全部唔掂
究竟幾時先找到對的人

我都係單身咗5年 最後嗰句好認同

單身一年 太毒喇 淨係識打機 識唔到男仔
就算識到 都未必夾 同埋覺得佢地好似好恨拍拖
根本未必係好鍾意 只係太寂莫

交友app就算啦…都係面對面識好d

你係絲？識打機實有大把話題同男仔傾啦

我係唔打機嘅巴打 有時d fds係度講LOL嗰陣我都係齋聽

試下玩囉 試下又唔痛嘅

仲要中四

唔啦寧願做其他嘢好過

我以為係人哋覺得佢中四

same here

其實好多都好Hurt 自問好重感情

多女真係未必好

寧缺勿濫

單身四年
話就話好恨拍拖，但唔知點解一同人關係close少少 /feel到對方想追我嗰陣就會反而有啲驚
係咪好矛盾
好似慣左咩都一個人做既生活方式咁，想出pool又唔想改變生活模式
求屌醒

好小氣

識個網友都係為開心，唔係同佢傾呢啲無謂野下話，合則來，網友而已…

好驚果啲死要拗 咩都要問到底既人 好唔識做人 搞到人壓力好大

係連燈識左個
keep住傾左幾個月

明明我搵PTBF, 到頭來俾人要求返轉頭

又話出到黎做嘢自自然然會識到女朋友
屌你係識到女啊但個個都有男朋友點同你玩啊

最近識左個女仔
但係好驚比我個fd快過我出閘

我啱啱識個女仔又係好中意打機
我有玩嘅佢都有玩
Rainbow six FIFA lol果類

我覺得真心相處唔係講鬥快

屌你老母中四？毛都未生齊既小朋友入呢d post講自己d愛情史，頭幾句仲要介紹自己，做乜撚姐你
番5p交友討論區啦，會適合你多d架

見到你啲系都唔想同你拍拖啦 中四仔字都唔撚識打多隻

一年其實好短姐不過後段就認同既，見唔小
有好多無拖拍，稍為毒，比較少接觸女性既男仔
一接觸女性/認識女性，根本唔太認識，未了解過，就係咪都話中意人，狗沖人，想追人

係喎無留意，仲要打埋d 5p字，你都係番印度食蕉啦

唔係啊
我個fd同個女仔識得耐過我
我都係因為個fd先識到呢個女仔

你覺得某個人值得你去改變你嗰生活模式，你自然會放棄現有嘅模式/對方會俾翻d私人空間

證明網上識人唔太可靠

講得好，結果九成半人都meet唔到，自己繼續特立獨行

加油啊巴打
蘇州過後無艇搭啊

咁睇你係想接受現實定不斷嘗試去搵機會做嗰5%嘅人啦

有時又好好笑咖喎 愛情就同唔見咗嘅嘢一樣 你想搵佢嘅時候點搵都搵唔到 你唔想搵嘅時候就會出現

拒絕過幾個無論性格/興趣/背景都好唔同既人
初頭都覺得冇乜野，但越耐就越覺得係咪自己問題
究竟想搵一個同自己有共同興趣既人係唔係我太執著

選擇左後者，要有孤獨終老既覺悟

加油呀絲
最緊要自己覺得fit

你都On9 打字5p又點 我幾多歲唔代表乜
你老母年齡歧視？

已放棄

留名

係啊 死撚返去5p啦屌你老母
代個位巴打覆嘅

我都想搵ptbf
100%絲
Telegram:

為何出泥做野大把男人揀？
從哪來？真心請教。

其實係咪真係咁渴求要嚟連登搵仔

係咪真係有咁多絲打單身啊
係香港女仔想拍拖好難無得拍喎

認識下 tg: kl289

成5，6年無拍拖
無對象

人家不費心亦能恩愛互吻
忘愛自然合襯

口十

單身一個反而更好 刻意去搵個人
反而分手快
如果只係為左填補寂寞 就去拍拖
倒不如習慣自己一個 會更好
年輕既 又真心拍拖既 又有幾多個

出發點係咩真係咁重要

唔重要 但無意義

單身左26年a0 明明讀書時有機會去溝女
但又冇自信 出黎做野之後己經冇機會接觸女仔

連朋友都冇
何來女

同我傾下計 留個tg

真心認同

身邊好多人話我仲係廿幾歲仔應該出去享受多d唔好咁早搵一個女仔綁死自己,但係我自己就好想有個可以談婚論嫁既伴侶

tg: asdfgpk2016 歡迎其他人add我吹下水
當識多d朋友都好

單身既就搵d實在既野做下
搵水泡hea 時間 解寂寞 會上癮
一得番自己一個既時候 毒癮就會伴隨空虛感而來
所以習慣單身就好

認同 唔明d player心態係點
成日換女好似好好玩咁

好多時同伴侶一齊果種感覺真係朋友俾唔到,不過...那有女

不要再說了

正解

我好充實，又多嗜好，孤獨應該唔係忙就解決到…

tg: meatballslover

例如呢?
鍾唔鍾意音樂?

唉屌 刻意去搵一個人 真係好易散

唔搵最好
會黎既終會黎

好掛住以前狂"唧"女朋友友之後俾佢還手打果種感覺

巴打同路人

ys, quite a lot of indie, including local

有聽開ＬＯＣＡＬ ＢＡＮＤ ？

睇你點稔 我28歲單身左1年幾 確實單身有時幾舒服 唔洗成日稔同女朋友去邊 唔洗成日稔陪屋企人去旅行好定同女朋友去旅行好 而家單身更加多左時間同屋企人去旅行 你可以話係好事黎 兩老年紀都大 都想利用多d時間陪佢地 但係以前有拖拍黎講 一定唔會成日陪到屋企人去旅行 最多可能一年一次 因為又要陪女朋友去 錢就得咁多 時間就得咁多 但係有時一靜落黎就稔年紀開始大 唔通真係一個人走落去 都想有個伴侶可以share d唔開心同開心既野

所以樓主唔洗擔心你仲後生 你稔下仲有個好似我咁既老野係你前面就唔洗驚

有 又自爆

咁都自爆

上次叫你pm我架啦 冇人高汁過我架喇

你班仆街

叫左你簡我架啦 後悔未？

其實樣衰嘅人有無可能有女朋友

樣柒又肥 準備成世A0

點會知你好唔好過佢揀嗰個

矮同樣衰己經係個問題
冇咩途徑識女仔又係問題
窮又係問題
家庭困難又係問題

雖然冇人完美，但咁多問題加埋一齊，根本冇時間同心機去識/追女仔

利申26歲 a1 左3~4年, 差唔多要認命做魔法師的門徒

我19歲a1都表示認命

頂你 19 歲仲後生啦，大把光㬌，認乜鬼命

有咩光景
過多三個月就開始返6放1 全男班
仲要甩頭髮

返shift? 紀律部隊？
你d fd / 同事應該有女呀，介紹你識咪得囉，但甩頭髮都幾難搞

咁恨拍拖做乜鳩? 25 歲前就會, 30 之後越黎越冇意欲

冇咩朋友
同事更加唔會益你啦
想死

30 開始見住d 人一個個結婚生仔
就會覺得自己唔正常

我見住身邊d fd 結婚既結婚生仔，未結既就準備既
我仲on99 一個人

你睇人好, 人睇你好 遮
點解要搞到好似為做而做咁? 有d 野開左個頭就冇得返轉頭, 唔想到時後悔

如果拍拖結婚之後仲煩過單身, 咁我寧願單身好過, 我就係唔想傷腦筋去諗點相處點維繫, 亦都唔想揹一大堆責任上身, 而家顧住兩老已經夠煩, 加多條女真係不敢想像. 錢已經搵得唔多, 單身可以儲錢容易駛錢自由, 拍拖結婚有家庭, 駛錢真係好難預計, 無底深潭......

唔好咁恨拍拖啦, 唔係想像中咁好ga 咋

有興趣ga就永遠冇可能

好恨拍拖呀！！！好想有個人埃下攬下

好嘅就"女人", 唔好嘅就"累人"

幾年就收皮啦